《今晚睇RTHK直播，我老豆變咗黃絲》

一個搬走咗嘅沙田人，遊完行返咗娘家食飯
返到屋企見到播緊RTHK LIVE

=我
=我老豆

嘩世界末日啊？！竟然唔係睇tvb
早幾日細佬返咗黎，唔識較返tvb
係咩，我都唔識喎，咁睇住RTHK先啦
聽樓下啲人講，帶頭盔前面嗰啲個個收哂錢
幾錢啊？
1萬蚊啊，啲工會俾㗎，黎智英去咗美國科水啦
我想去啊，幫我問下點聯絡丫，我等錢洗

一路食飯，一路播緊譚文豪想同警犬傾，但冇人理佢，一路包抄市民

嘩係唔係搞事啊啲警察？！又唔同人傾，究竟想唔想解決件事㗎？肯定想逼到人冇路走又話人衝擊啦，又話人暴徒啦～
係囉～做咩包抄啲人嘅？唔放人走又叫人走嘅？點走啊？
啲警察真係好仆街
嘩啲人掉嘢落啲警察到啊！
俾我都掉佢啦～又冇路走，唔掉佢掉邊個
咁又係…

畫面一轉，幾隻狗狂揼兩條友，記者趕到

嘩，當人殺父仇人咁打嘅
嘩呢個普通衫，冇口罩，冇安全帽，分分鐘街坊黎，好慘啊

畫面再入新城市入面

嘩唔係阿嘛…咁都得？！見人就打
不嬲都係咁㗎啦～你啱啱戒tvb係有啲唔慣㗎喇
嘩呢度得3個警察咋！快啲圍住佢黎打啦！
有見地！

我呆咗
上面有省略咗，仲上咗好多公民教育堂嘅其實

結論係
遠離tvb只需幾日就有效果

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

向伯友致敬

推

嘩呢度得3個警察咋！快啲圍住佢黎打啦！

大家記得
今日雖然打狗打得好開心
但有三十幾個義士被捕
有義士更被插眼、屈手
此仇必報
七二一，金鐘見！

知道有人斷手指，我地一齊屌啲狗，仆街啦～收買人命啊！

轉頭知道係隻狗嘅
佢竟然話好彩

佢投機份子者下次睇tvb又轉風

呢個要推

其實佢唔算多睇電視
係樓下班廢老影響得好緊要

我已經叫佢幫我問點收錢，叫佢答路
等佢覆我再拆

張段嘢整做大字報
一定要周圍貼

推啊喂

612果排我明明用左幾個鐘教識兩老睇rthk，再係咁sd片佢地睇，令到佢地慢慢變番做中間派，覺得警察過份點知呢兩日無理佢地睇番cctvb新聞台又開始屌番後生既轉頭，又要我用一粒鐘再同佢理論洗腦太易，所以樓主記得要刪埋台，乾手淨腳

uncle呀

轉頭落樓下連儂牆貼咗大量長輩圖

勿相認

因為我老母真係好鍾意睇大陸劇
冇tvb佢等如世界末日

最重要係到投票一刻我就係佢地嘅掌心雷

我部電視長期駁住個智能盒子(amazon)
免費電視嘅HDMI port 俾我整壞咗
冇得睇tvb 得返上網功能
所以屋企人已經好耐冇tvb news
長期開住viu TV 直播app 同Netflix
新聞就焗住要喺手機睇有線同蘋果新聞
個立場都開始由淺藍/中立去到淺黃

我睇到呢度 我都同世伯一樣忍唔住大叫 仲唔打鳩柒班差佬

因為我地幾姐弟已經搬走哂
冇人日日mon住
所以有啲難度
咁高科技嘅嘢佢地唔識用㗎

請問下你細佬點del tvb？

我都係啊屌你唔知點解好想圍住啲狗黎打，連我老豆個情緒都跟住上

我諗我扡大家睇緊同一幕

不過見到義士孤身一人比狗扯到底褲都就甩 千幾二千人圍360度圍住都冇人幫拖就興過火屎

佢冇del不過之前冇RTHK LIVE呢個台㗎
唔知我細佬點搞出黎

佢轉咗呢個台，我老豆唔識轉返TVB
我就冇掂過個遙控一路話我都唔識

我老母就靠mytvsuper個盒仔維生睇大陸劇

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

話埋俾佢知係啲狗插眼
義士痛先咬緊牙關咋

嗰度真係哎咗出黎
”圍幾個上去幫佢甩身啦！“

不過喺屋企睇電視就好容易
現場可能好多唔同情況
好難靠一個畫面質疑現場義士

BTW佢係唔係最後都走唔甩？

世伯好波

學到野

錯手負評左點整嫁
想del台好耐

各位真係快手啲幫屋企人裝cable同now

你啱啱戒tvb係有啲唔慣㗎喇

呢個方法未必啱所有case...
去買個Android TV box
4-500蚊就有一個
跟住駁落去其中一個HDMI port 就得
(通常有兩個port)
之後裝viutv app
而tvb 係冇TV app 的
然後再將插住免費電視條HDMI 線上下郁咁拗斷佢就得
扮tune 唔返去免費台就得
佢哋唔會識搞

now 都睇到tvb 架

呢個故事好重要，教識我地做低TVB的重要性

721見

唉 個個都話cut tvb有用
我cut咗半個月 一直逼兩老睇now
佢地都係keep住話我地暴徒

深藍到入骨，我放棄咗

same
今日開rthk守住唔比轉台，老人家即刻屌警察屌林奠搞分化

琴日佢開cctvb, 即刻屌後生仔用鐵支扔警察，又搞藥房好慘

要慢慢黎㗎
每一件事都要解釋
又唔可以太hard sell
要佢自己轉軚

例如我老母話啲人衝擊立法會係暴徒
我會話：立法會成日立埋哂啲閪法想整死香港，唔撚衝擊佢衝擊邊個？！衝擊佢就係要話俾政府知我地破壞呢個專門立閪法嘅地方！

話啲人收錢嗰啲
我上面都有講啦～我會叫埋我老豆同我一齊去收錢，叫佢問下樓下啲廢老聯絡邊個，最多企後啲，收少啲，冇危險嘅，收幾百都好丫，記得叫佢問實啲人究竟聯絡邊個報人數收錢
講埋我認真㗎唔係吹水<~我老豆話好
睇下啲人點答佢就知咩料啦

再講，我話俾你後生20年，有1萬蚊一日你做唔做？佢話做
我就話用個腦諗下都知啦～有1萬蚊一日，前面企滿哂窮西，道友，大陸人啦～多數40-50歲一睇就知佢等錢洗出黎做老臨啦～邊有咁多後生仔啊～而家啲學生好有錢㗎！

佢又好似諗通咗一啲嘢

我諗伯父係淺藍
對住D民智未開通真係哂鳩氣,佢地會以自己既公民質素度落去其他人去得出一個唔可以搞到警察罷工因為罷工之後會更亂既情況,從而變左係示威者唔岩

我都好慶幸我父母都只係淺藍

但tvb影響真係好深…要由淺入深…
慢慢戒甩tvb新聞先

救得一個得一個

頭先又係轉左去rthk
一路影99打示威者
老豆冇哂聲出
跟住rthk訪問議員
佢就話rthk係反政府 係偏幫示威者
如果唔係就唔會影個議員

轉個頭又轉番去cctvb打飛機

cctvb係阻礙拉攏廢老既癥結

整到CCTVB收唔到就得 洗返佢做正常人要時間

我覺得睇唔睇cctvb都係其次
唔睇最終目的都係想佢地識投票啫
就算兩老係深藍
投票都會聽仔女講投邊個的話
睇唔睇tvb都冇所謂

所以適當時候同兩老都唔好搞得太殭為妙

遠離tvb 身心健康

你就好 我老豆淨係會睇電視唔睇手機任何新聞，根本幫唔到佢戒tvb，成日聽到佢話抵死都忍唔住同佢嘈，就連之前6月有個外國人坐公園冇啦啦比人噴椒都話佢抵死

希望係真嘅 推

巴打

推
仲有好多人唔信罷睇tvb既成效

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

其實個標題應該係：
《今晚睇RTHK直播，我老豆變番正常人》

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

我成家都係咁樣比我調教返嚟

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

伯友？

屌
對話同我老母好撚似
不過由深黃變成極端深黃
仲要拉埋親戚一齊講波咁

「快D圍住佢嚟打」

rthk政府架喎
點會反政府

我朋友老豆直頭話
Cctvb係支持示威者 如果唔係點會一日到黑影99打人
班廢老睇電視睇到精神分裂哂

我屋企都係由朝到晚播Now新聞